[慎入]美心經營既醫院餐廳食物內有曱甴

我知我仲要食美心真係仆街黎 但唔好屌住

岩岩食哂成個飯之後先見到有隻死左隻曱甴係入面

係咪想令到啲醫護人員肚痛?
之前因為返工冇帶飯盒先要焗住食
以後唔再食美心

你而家先開始抵制?
坐咗幾耐?

仲食美心正仆街

推到見報

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

快啲1823啦！

可能已經有1隻或以上已經喺你體內轉化成能量...

邊間醫院？

依加打

UCH

....蛋白質

推推

就快食完先見倒